大學英文系grad可唔可以取代DSE 英文3

我指政府工
外國讀，無考DSE， 用degree取代3322 得唔得

定係無DSE 成績 就算master degree都唔當合資格？

如果中文要3咁我又要另外去考一次中文？

戇鳩少陣，台灣大撚把U零分都入得，唔通返撚到嚟又當你有3322。